侯志強係唔係唔LIKEY 元朗班鄉黑??

我唔信所有字頭都比何撚屌收編哂, 一個字頭同警察合作姐係會越來越肥, 實會影響到其他字頭既生意

我唔信其他字頭會嬲, 呢家係敢怒不敢言, 有無方法令到佢地黑吃黑

元朗係發生恐襲呀屌你老母

關我個TOPIC 乜事

我夠知係恐襲, 呢家狗唔做野

我地入去光復都無可能滅哂佢地成個字頭, 長遠計一定係要黑吃黑

我覺得侯志強同唔少有勢力人士係好憎佢地, 唔係上水個日佢都唔會係到

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

有無熟呢D 野既人講下

候強係圍村佬 係鄉 唔係黑

元朗個班圍村佬 就係鄉黑

警察就垃圾

依咖好難講，比左錢就算本身兩邊唔岩都會坐住同一條船

佢哋頂多咪唔理大家
但想佢幫手就未ff左

1.侯志強同林鄭有牙齒印
2.佢計過數 上水由你玩一日就走
18 區 輪流去幾時先再翻到去上水
最多咪一個月一次
7月8月 向一次
9月學生番學就無咁多人

劉細良分析正路，鄉議局唔係黑，個個身光頸靚，何君堯係土共入鄉議局既爛頭卒，有中聯辦撐腰，侯強係一定唔係同佢地同黨，上次派水就係要阻止呢班鄉黑入去搞事

呢度有晒鄉事勢力嘅解釋

鄉黑加支聯辨

估唔估JOHN杜 套黑社會劇情現實真係出現

加埋呢家二哥上位個BACKGROUND, 直頭寒戰第3集

邊個同你講佢唔係黑
只係佢有腦
元朗嗰班冇腦